## 1.7.0（2022-08-05）
* 【新增】`num-change` 事件，可监听购买数量输入框内的值。
* 【优化】一些细节
## 1.6.2（2022-04-21）
* 【优化】内部细节
## 1.6.1（2022-03-14）
- 【新增】属性 `safe-area-inset-bottom` 是否开启底部安全区适配，默认true
## 1.6.0（2022-03-06）
- 优化演示页面
## 1.5.9（2021-12-01）
* 1、【优化】演示页面

#### 快速上手 `uniCloud` 云开发Q群：`22466457` 如有插件问题或建议也可以在群内讨论。
#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.5.8（2021-10-28）
* 1、【优化】演示页面
* 2、【优化】内部细节

##### 框架学习Q群：`22466457` 欢迎萌新和大佬来使用和共同改进框架
##### 如果你觉得框架对你有用，可以在下方进行评论，也可以进行赞赏。
## 1.5.7（2021-10-15）
* 【优化】演示页面示例

##### 框架学习Q群：`22466457` 欢迎萌新和大佬来使用和共同改进框架
##### 如果你觉得框架对你有用，可以在下方进行评论，也可以进行赞赏。
## 1.5.6（2021-10-13）
* 【优化】静态页面的示例

##### 框架学习Q群：`22466457` 欢迎萌新和大佬来使用和共同改进框架
##### 如果你觉得框架对你有用，可以在下方进行评论，也可以进行赞赏。
## 1.5.5（2021-10-13）
* 【优化】页面细节

##### 框架学习Q群：`22466457` 欢迎萌新和大佬来使用和共同改进框架
##### 如果你觉得框架对你有用，可以在下方进行评论，也可以进行赞赏。
## 1.5.4（2021-10-11）
* 1、【新增】属性 `goodsThumbBackgroundColor` 商品缩略图背景颜色，默认为透明

##### 框架学习Q群：`22466457` 欢迎萌新和大佬来使用和共同改进框架

##### 如果你觉得框架对你有用，可以在下方进行评论，也可以进行赞赏。
## 1.5.3（2021-09-16）
* 1、【新增】selectedInit 参数，若为true则每次选择完SKU后，购买数量归1，如果有最小购买数量，则设置为最小购买数量

##### 框架学习Q群：`22466457` 欢迎萌新和大佬来使用和共同改进框架

##### 如果你觉得框架对你有用，可以在下方进行评论，也可以进行赞赏。

## 1.5.2（2021-09-16）
* 1、【优化】vue版本默认调整为vue2（可在根目录的manifest.json调整为vue3）（当前版本同时支持vue2和vue3）

##### 框架学习Q群：`22466457` 欢迎萌新和大佬来使用和共同改进框架

##### 如果你觉得框架对你有用，可以在下方进行评论，也可以进行赞赏。

## 1.5.1（2021-08-16）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
#### 【优化】页面细节

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.5.0（2021-08-07）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
#### 1、【升级】同时兼容`vue2`和`vue3`（`vue3`需要`HBX3.2.0`及以上版本）
#### 2、【优化】新增参数`amountType` 值为1：金额以分为单位 值为0：金额以元为单位

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.4.1（2021-08-07）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
#### 1、【升级】同时兼容`vue2`和`vue3`（`vue3`需要`HBX3.2.0`及以上版本）
#### 2、【优化】新增参数`amountType` 值为1：金额以分为单位 值为0：金额以元为单位

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.4.0（2021-08-07）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
#### 1、【升级】同时兼容`vue2`和`vue3`（`vue3`需要`HBX3.2.0`及以上版本）
#### 2、【优化】新增参数`amountType` 值为1：金额以分为单位 值为0：金额以元为单位

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1、【升级】同时兼容`vue2`和`vue3`（`vue3`需要`HBX3.2.0`及以上版本）
#### 2、【优化】新增参数`amountType` 值为1：金额以分为单位 值为0：金额以元为单位

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1、【升级】同时兼容`vue2`和`vue3`（`vue3`需要`HBX3.2.0`及以上版本）
#### 2、【优化】新增参数`amountType` 值为1：金额以分为单位 值为0：金额以元为单位

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1、【升级】同时兼容`vue2`和`vue3`（`vue3`需要`HBX3.2.0`及以上版本）
#### 2、【优化】新增参数`amountType` 值为1：金额以分为单位 值为0：金额以元为单位

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.3.1（2021-07-26）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
####【优化】细节和文档
#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.3.0（2021-06-19）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
#### 1、【重要】新增`localdata`属性，可以直接绑定商品数据源，无需写`custom-action`（支付宝不支持`custom-action`）
#### 2、【优化】示例`/pages/index/index-dynamic`和`/pages/index/index-static`均改成`localdata`模式
#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.2.6（2021-05-24）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
#### 1、【新增】sku的小图点击可以预览图片。
#### 2、【修复】小程序sku可能无法点击的bug。
#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.2.5（2021-05-15）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
####【修复】默认价格区间显示在`skuIdName`不为`_id`时显示错误的问题

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.2.4（2021-04-22）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
####【优化】默认选择SKU的策略

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.2.3（2021-03-20）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
### 更新内容

#### 1、【优化】更新文档  [点击查看](https://gitee.com/vk-uni/vk-u-goods-sku-popup)
#### 2、【优化】优化内部逻辑

## 重要说明
### `skuArrName（sku_name_arr）`和`specListName（spec_list）`对应顺序
```js
// 为了方便说明，这里只展示sku_name_arr和spec_list字段
{
	"_id":"001",
	"sku_list": [
		{
			"sku_name_arr": ["红色", "128G", "公开版"],
		}
	],
	"spec_list": [
		{
			"name": "颜色",
			"list": [{"name": "红色"},{"name": "黑色"},{"name": "白色"}]
		},
		{
			"name": "内存",
			"list": [{"name": "128G"},{"name": "256G"}]
		},
		{
			"name": "版本",
			"list": [{"name": "公开版"},{"name": "非公开版"}]
		}
	]
}

```
#### `sku_name_arr` 数组的第一个值`sku_name_arr[0]` = `spec_list[0].list`中的任意一个元素的`name`属性的值
#### `sku_name_arr` 数组的第二个值`sku_name_arr[1]` = `spec_list[1].list`中的任意一个元素的`name`属性的值
#### `sku_name_arr` 数组的第三个值`sku_name_arr[2]` = `spec_list[2].list`中的任意一个元素的`name`属性的值
#### 如`sku_name_arr[0] = "红色"`，则`spec_list[0].list`中必须要`有且只有`一个元素的`name`属性的值为`"红色"`

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。
## 1.2.2（2021-02-24）
####【优化】内部逻辑
## 1.2.1（2021-02-18）
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
####【优化】内部逻辑
## 1.2.0（2021-02-07）
## 升级为 `uni_modules` 版本
### uniCloud 云函数路由研究群:22466457 如有问题或建议可以在群内讨论。
###  更新内容
#### 1、【升级】升级为 `uni_modules` 版本

#### 你也可以在评论区发布留言交流心得。